女朋友想係結婚前去working holiday

我同女朋友想係三年後結婚，但佢決定係結婚前一年去working holiday。最近我同佢已經嘈過來，因為我覺得佢去working holiday時太多變數，希望佢唔好去，免得影響感情

有冇過來人可以分享下經驗

西部大開發

結之前玩盡佢

瘋狂食洋腸先啦

一齊去囉

唔洗結

鬼佬屌先

佢就算而家唔去， 你哋遲早都會散。

大家互不遷就就係咁， 忍就係辛苦

護眼po

我份工作走唔開的，同我個人覺得working holiday好浪費時間

有冇好心人分享下經驗

一係就今年去，等佢返嚟再相處多兩年先結婚

分手

有道理

我朋友女友早2年又係咁
我眼中佢哋已是一對老夫老妻
點之結婚前走去澳洲
仲識撚咗個台仔
哇屌你老母日鳩日中出咁滯
如果唔係我Facebook無意中見到一個leng一個搵到條友
我估我朋友幫人養埋便宜仔

屌

佢有無話想自己一個去？
無咪一齊去囉

養唔熟 未玩夠
飛得

堅持唔比->分手
讓步->拖多排->分手

鬼佬咩都玩過曬先到你

佢想我一齊去，佢都應承我會返來結婚
但我走唔開
同我擔心long d 太多變數

要散自然會散，要keep自然會keep到

佢去得就代表未玩夠
同埋個世界咁大， 佢去見識下唔做井底蛙係一件好事

佢哋嘅生活模式好多時都係咁：
識埋啲同聲同氣嘅
當中一定有男有女
呢堆人會好容易就互相配對
然後去穿洲過省
吃喝玩樂
最後瘋狂做愛
working？哂氣喇
根本同話你知今晚去老蘭唔返屋企瞓無分別

唔講咁多自己睇

成件事對你來講就好撚危險
同埋承諾唔值錢，佢去就比佢去，不過你預咗分手

咁當然如果你哋係一個好特別嘅例子就唔會散嘅

你都無權阻佢
想見識下世界有乜問題

咩嚟 個排版幾靚

洋腸就一定食硬
但番黎飛唔飛你就另一回事

睇你接唔接受到

我都覺得去得working holiday, 承諾已經無意思

散硬

唯一解決方法就係趁佢去咗旅行期間瘋狂出軌中出
平衡返

收皮啦走唔開 咁其實你都揀左放棄

佢係想同你一齊去，咁至少佢唔係因為想去溝仔啦

咁就變咗係溝通嘅問題，試下想辦法同佢一齊去囉
一年太耐行唔開嘅，咪去半年囉

佢想去邊到working holiday?
近嘅，咪一有時間就飛去陪佢囉

兩個考慮得結婚嘅，至少大家都係愛對方
淨係鬧交係解決唔到問題，林鄭果句「互讓互諒」雖然難聽過粗口，但套落去夫妻/情侶之間，其實幾適合

同條女好好坐低傾下
如果半年你抽到時間去嘅，同佢傾去少半年
又或者改去近香港嘅地方，方便你去探佢

辦法總比問題多，好好傾下先啦

好多野都可以影響感情 唔通結婚後先去就唔會影響到？

你會咁諗證明你對佢同對段關係唔夠信心 你覺得佢會因為咁對你變心 咁你最好唔好諗結婚住

真係唔知去黎做乜

散啦 分明想食飽洋腸先結

見識唔同種族既鳩定見識世界

一年後返黎多左個便宜仔

y not both?
如果樓主係要assume條女會出軌所以唔比人去working holiday未免太on9
擔心係正常，但唔應該阻住條女做想做嘅事，WH只係一樣本質好正常嘅嘢

去左你一定結唔到婚
我去wh果陣見過一對已經訂左婚 影埋相 揀埋日子
仲要一齊去
之後條女食洋腸

99%條女去完畀帽你戴

一齊去都出到軌

世界咁大 想結婚前出去見識下都好正常嘅
定係你同佢一齊去個長旅行 歐洲非洲咁

冇理由無啦啦自己一個去working holiday打低等工
好啦 佢去追自己嘅夢喇 咁你呢？ 佢都唔撚理你感受
去到咁撚遠 晚晚食洋腸你都唔會知 但佢又想你信佢
去黎做咩呢

WH 真係有少部分可以冇事
就係去瘋狂做10蚊工
真係去玩果d好少唔亂
想賺錢果d多數都

睇唔到去半年同去一年有咩分別 你講下香港有咩工可以比你離開咁長時間又比你停薪留職 有都唔方係人工高

呢件事其實睇到你哋呢方面價值觀唔夾
佢想去working holiday睇多啲嘢，但你本身覺得呢件事浪費時間，所以唔想佢去
但既然都考慮到結婚，即係認為對方將來適合一齊生活，會唔會嘗試傾下，大家各讓一步？
好似樓上絲打講咁，去嘅國家同時間試下遷就

如果你覺得佢去就係違背承諾，佢又覺得你堅持唔俾係唔尊重佢，只會分手收場，因為大家只係睇到自己個立場，冇考慮對方，經營段關係咁耐，相信你哋都唔想咁樣結束

利申返
我係去working holiday嗰個，但係我幾年前已決定，因為要儲錢所以推遲咗出發，同男朋友一齊前佢已經知
但佢好支持，本身佢都想去，但份工同屋企人令佢行唔開，所以佢好開心我做到自己想做嘅嘢，so far keep得幾好，佢年尾就過來探我
其實兩個人一齊，大家都係獨立個體，互相信任互相支持好重要，真係有一日分手，都未必一定關long d事，始終人會變，喺香港都一樣 (我同ex捱過long d，兩年後佢帽我)

明白愛一個人有時會自私，想對方留喺自己身邊，但係你堅決反對，佢聽你話都可能怨你一世，3年後其實本身變數都好大，佢分分鐘一路搞結婚一路怨你，不如揾一個大家都接受嘅方案
調返轉，解決唔到呢件事，都可能說明你哋之間嘅相處係未適合結婚住

就係明知你行唔開先叫你去，到你表示困身喺香港，理虧果個咪係你囉

你有無比鬼屌？

俾佢去 但推遲結婚

我去日本，得樣衰架仔，但冇興趣

有咗唔返香港添啦，樓主供住樓呆等一個唔會到嘅女主人

你無權阻止人去玩

但係有權飛左佢

依啲女 養唔熟架

多謝上面的分享
我諗係我自己唔夠信心，我總係覺得long d分手機會大
的確我無權阻止佢去，佢有自由去追夢
唯有坐低傾下折衷方法

係嘅，佢的確好想我一齊去，只係我的工作實在走唔開

等佢去完番來過兩年先再plan結婚
呢兩年你自己再睇下大家感情點
有d 野相對既，你覺得佢會變，你都可能呢段時間變。
咪當呢年分開左，返來重新來過

上呀！洋腸大作戰

不過好少女方KEEP套架?
仲有唔洗走對話記錄

我覺得你條女唔係為咗想出軌先去WH嘅
但人在異地難免寂莫
又同d flatmate日對夜對
無可能唔扑嘢
係睇佢去完仲想唔想繼續同你一齊
同佢同人扑完你仲接唔接受到同佢一齊啫

你喺連登開post都係想要連登仔支持你放棄啫

護眼

即係唔想結婚

點解wh係浪費時間？

. * o 0 O

成件事好on9
仲話自己唔同層次

由9佢走啦
世界邊有咁完美

你覺得佢為自己放棄你
咁你都係一樣為工作放棄佢啫

建議樓主唔好浪費時間回覆，因為件事根本唔會有答案

過來人 我條女上年都去左working holiday 去兩年

樓主完全戇鳩
揀份工唔揀同自己過世既人
錢幾時都搵到
人地既計劃有埋你
係你一直拒絕人

去澳洲就唔洗驚洋腸 不過大把台狗 馬拉華人後生仔輪住交配

樓主早d放低佢重新出發吧啦
宜家就緊係講到山盟海誓
真係出去玩個陣真係會諗起仲有個香港既未婚夫咩
佢真係去左 你個心要日日提心吊膽幾年？
仲要你明知9成個結果係你唔想見到既

人在異地，個心情同喺hometown係好唔同
嗰種空虛好易令人移情/casual sex
好似lost in translation呢套戲咁
你預左佢去得，你好大機會失去佢，就算唔係失去心靈，肉體都好大機會冇左
你呢個局面係兩難：一來佢咁堅定要去，呢樣係冇得阻，你呢一刻阻到佢，過得三五七年你地有爭執嗰陣佢實會拎返出黎講。二來佢一去，好大機會呢段關係會觸礁
呢啲係命運黎嘅，都唔到你唔放手
最後的疼愛是手放開

你信港女？

中出完分手

婚前玩齊三穴齊發，順利的話生個混血b ，爽